msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-20 16:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-21 12:49+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_ext\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_ext.py:34 cd_ext_find_repl.py:1205 cd_ext_find_repl.py:1284
#: cd_ext_find_repl.py:1350 cd_ext_find_repl.py:1383 cd_ext_find_repl.py:1473
#: cd_ext_find_repl.py:1591 cd_ext_find_repl.py:1627
msgid "{} doesn't work with multi-carets"
msgstr "{} 不适用于多个光标"

#: cd_ext.py:35
msgid "{} doesn't work with selection"
msgstr "{} 不适用于选择"

#: cd_ext.py:36
msgid "Cannot find matching bracket for '{}'"
msgstr "无法找到 \"{}\" 的匹配括号"

#: cd_ext.py:37
msgid "Cannot open: {}"
msgstr "无法打开: {}"

#: cd_ext.py:38 cd_ext_find_repl.py:1167 cd_ext_find_repl.py:1203
msgid "Need to update CudaText"
msgstr "需要更新 CudaText"

#: cd_ext.py:131
msgid "Copy {}"
msgstr "复制 {}"

#: cd_ext.py:144
msgid "No clip"
msgstr ""

#: cd_ext.py:153
msgid "Replace {} with clip"
msgstr ""

#: cd_ext.py:204 cd_ext.py:313 cd_ext_find_repl.py:1757
#: cd_ext_find_repl.py:1772
msgid "Command doesn't work with multi-carets"
msgstr "命令不适用于多个光标"

#: cd_ext.py:209
msgid "Command works when no selection"
msgstr "未选择时命令有效"

#: cd_ext.py:584 cd_ext.py:587 cd_ext.py:657 cd_ext.py:711 cd_ext.py:713
#: cd_ext.py:754 cd_ext.py:757 cd_ext.py:920 cd_ext.py:1010 cd_ext.py:1338
#: cd_ext.py:1366 cd_ext.py:1439 cd_ext.py:1457 cd_ext_find_repl.py:1205
#: cd_ext_find_repl.py:1284 cd_ext_find_repl.py:1287 cd_ext_find_repl.py:1350
#: cd_ext_find_repl.py:1354 cd_ext_find_repl.py:1383 cd_ext_find_repl.py:1473
#: cd_ext_find_repl.py:1591 cd_ext_find_repl.py:1627
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: cd_ext.py:638
msgid "Not found lines by status"
msgstr "按状态未找到行"

#: cd_ext.py:647
msgid "No line number in clipboard"
msgstr "剪贴板中没有行号"

#: cd_ext.py:649
msgid "No line #{}"
msgstr "没有行 #{}"

#: cd_ext.py:718 cd_ext.py:728 cd_ext.py:739
msgid "No staple to jump"
msgstr "没有订书针可以跳转"

#: cd_ext.py:751
msgid "No fold-ranges to jump to"
msgstr "没有可跳转到的折叠范围"

#: cd_ext.py:814
msgid "No bookmarks"
msgstr "没有书签"

#: cd_ext.py:827
msgid "Tab bookmarks: {}"
msgstr "选项卡数显: {}"

#: cd_ext.py:871
msgid "No numbered bookmarks in tabs"
msgstr "选项卡中没有编号的书签"

#: cd_ext.py:871
msgid "No bookmarks in tabs"
msgstr "选项卡中没有书签"

#: cd_ext.py:893
msgid "All tabs bookmarks: {}"
msgstr "所有选项卡书签: {}"

#: cd_ext.py:992
msgid "Align paragraphs - options (default values)"
msgstr "对齐段落 - 选项 (默认值)"

#: cd_ext.py:993
msgid "Paragraph right margin ({})"
msgstr "段落右边距 ({})"

#: cd_ext.py:994
msgid "Indent of first line (0)"
msgstr "第一行的缩进 (0)"

#: cd_ext.py:995
msgid "Indent of other lines (0)"
msgstr "其余行的缩进 (0)"

#: cd_ext.py:1217
msgid "Only for saved file"
msgstr "仅已保存文件"

#: cd_ext.py:1221
msgid "In output no errors or no current file: "
msgstr "输出中没有错误或没有当前文件: "

#: cd_ext.py:1302
msgid "No text selected"
msgstr "没有文本被选中"

#: cd_ext.py:1320
msgid "Indented {n2-n1+1} lines"
msgstr "已缩进 {n2-n1+1} 行"

#: cd_ext.py:1362
msgid "Empty clip"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1363
msgid "No text in clip"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1375
msgid "Command works only if no selection"
msgstr "仅当没有选中内容时命令才有效"

#: cd_ext.py:1434
msgid "Clipboard has no text"
msgstr "剪贴板没有文本数据"

#: cd_ext.py:1450
msgid "Pasted trimmed text"
msgstr "粘贴删去首尾空格的文本"

#: cd_ext.py:1461
msgid "Need selection"
msgstr "需要选择内容"

#: cd_ext.py:1473
msgid "Text already trimmed"
msgstr "文本已被删去首尾空格"

#: cd_ext.py:1478
msgid "Text trimmed"
msgstr "文本已删去首尾空格"

#: cd_ext.py:1485
msgid "Enter string to fill selection"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1500
#, python-format
msgid "Changed %d selection(s)"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1502
msgid "Need single-line selection(s)"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1519
msgid "Character hex code, optional 0x prefix:"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1523 cd_ext.py:1534
msgid "Not valid hex code: "
msgstr ""

#: cd_ext.py:1539
msgid "Character inserted: U+"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1557
msgid "Name to save splitters layout"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1560
#, python-brace-format
msgid "Layout with name \"{nm}\" already exists. Replace?"
msgstr "名为 \"{nm}\" 的布局已存在. 是否替换?"

#: cd_ext.py:1581
msgid "No saved layout"
msgstr "未保存布局"

#: cd_ext.py:1588
msgid "Remove layout?"
msgstr "是否移除布局?"

#: cd_ext.py:1588
msgid "Restore layout?"
msgstr "是否恢复布局?"

#: cd_ext.py:1611
msgid "Restored layout: "
msgstr "已恢复布局: "

#: cd_ext.py:1797
msgid "Entered the same filename"
msgstr "输入了相同的文件名"

#: cd_ext.py:1800
msgid "Directory separator char is not allowed"
msgstr "不允许使用目录分隔符"

#: cd_ext.py:1803
msgid ""
"There is directory with name:\n"
"{}\n"
"\n"
"Choose another name."
msgstr ""
"已存在同名目录:\n"
"{}\n"
"\n"
"选择另一个名称."

#: cd_ext.py:1806
msgid ""
"File\n"
"{}\n"
"already exists.\n"
"\n"
"Replace?"
msgstr ""
"文件\n"
"{}\n"
"已存在.\n"
"\n"
"是否替换?"

#: cd_ext.py:1814
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

#: cd_ext.py:1820
msgid "Enter n&ew file name:"
msgstr "输入新的文件名(&E):"

#: cd_ext.py:1824 cd_ext_find_repl.py:1255 cd_ext_find_repl.py:1435
#: cd_ext_find_repl.py:1787
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: cd_ext.py:1825 cd_ext.py:1988 cd_ext.py:2084 cd_ext_find_repl.py:1254
#: cd_ext_find_repl.py:1436 cd_ext_find_repl.py:1788 cd_kv_dlg.py:1930
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cd_ext.py:1856
msgid ""
"Could not save the file as:\n"
"{}"
msgstr ""
"无法将文件另存为:\n"
"{}"

#: cd_ext.py:1872
msgid "Save file first"
msgstr "先保存文件"

#: cd_ext.py:1880
msgid "No need to do anything"
msgstr "不需要做任何事"

#: cd_ext.py:1884
msgid "Reopened in text editor"
msgstr "在文本编辑器中重新打开"

#: cd_ext.py:1887
msgid "Reopened in hex viewer"
msgstr "在十六进制查看器中重新打开"

#: cd_ext.py:1892
msgid "Warning: the command needs a named tab."
msgstr "警告: 命令需要一个已命名的选项卡."

#: cd_ext.py:1928
msgid "sorted by time"
msgstr "按时间排序"

#: cd_ext.py:1929
msgid "sorted by path"
msgstr "按路径排序"

#: cd_ext.py:1930
msgid "sorted by last closed"
msgstr "按最后关闭排序"

#: cd_ext.py:1933
msgid "sorted by name"
msgstr "按名称排序"

#: cd_ext.py:1936
msgid "Recent files:"
msgstr "最近的文件:"

#: cd_ext.py:1944
msgid "<Show \"name (path)\">"
msgstr "<显示 \"名称 (路径)\">"

#: cd_ext.py:1945
msgid "<Show \"path/name\">"
msgstr "<显示 \"路径/名称\">"

#: cd_ext.py:1946
msgid "<Sort by path>"
msgstr "<按路径排序>"

#: cd_ext.py:1947
msgid "<Sort by name>"
msgstr "<按名称排序>"

#: cd_ext.py:1948
msgid "<Sort by time>"
msgstr "<按时间排序>"

#: cd_ext.py:1949
msgid "<Sort by last closed>"
msgstr "<按最后关闭排序>"

#: cd_ext.py:1978
msgid "Mask(s) for filename (\"*\" - all files; \"*.txt *.bat\" - two masks)"
msgstr "文件掩码 (\"*\" - 全部文件; \"*.txt *.bat\" - 两个掩码)"

#: cd_ext.py:1980
msgid "Non-text files:"
msgstr "非文本文件:"

#: cd_ext.py:1981
msgid "View in &text mode"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1982
msgid "View in &binary mode"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1983
msgid "View in &hex mode"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1984
msgid "View in &unicode mode"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1985
msgid "View in un&icode/hex mode"
msgstr ""

#: cd_ext.py:1986
msgid "Do &not open"
msgstr "不要打开(&N)"

#: cd_ext.py:1987 cd_ext.py:2083
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: cd_ext.py:2025
msgid "Open {} file(s) from {} folder(s)?{}"
msgstr "是否打开 {} 个文件, 位于 {} 个文件夹中?{}"

#: cd_ext.py:2044
msgid "No file to open."
msgstr "没有文件可打开."

#: cd_ext.py:2046
msgid ""
"Text is modified!\n"
"Command will use file content from disk.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"文本已被修改!\n"
"命令将使用硬盘上的文件内容.\n"
"\n"
"是否继续?"

#: cd_ext.py:2067
msgid "Error: "
msgstr "错误: "

#: cd_ext.py:2076
msgid "Save editors to a single file"
msgstr "将编辑器保存到一个单独文件"

#: cd_ext.py:2079
msgid "Save all tabs (including not visible)"
msgstr "保存所有选项卡 (包括不可见的)"

#: cd_ext.py:2080
msgid "Save visible editors in all groups"
msgstr "保存所有分组中可见的编辑器"

#: cd_ext.py:2081
msgid "Separator line:"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2101
msgid "saved.txt"
msgstr "已保存.txt"

#: cd_ext.py:2108
msgid "Saved: "
msgstr "已保存: "

#: cd_ext.py:2118
msgid "Removed characters: {}"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2130
msgid "Removed {} line(s)"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2137
msgid "No lines with \"{}\" were found"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2140
msgid "Remove lines containing text:"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2145
msgid "Remove lines containing RegEx:"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2151
msgid "Incorrect RegEx: "
msgstr "不正确的正则表达式: "

#: cd_ext.py:2158
msgid "No tags were found"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2165
msgid "Removed {} tag(s)"
msgstr "移除 {} 个标签"

#: cd_ext.py:2167
msgid "Removed {} comment(s), {} tag(s)"
msgstr ""

#: cd_ext.py:2220
msgid "Folded {} range(s)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:45
msgid "Replace all in Lines"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:46
msgid "(Enter in first field to find)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:47
msgid ""
"\n"
"• [Shift+]Enter in \"Find\" field to search [previous] next fragment.\n"
"• Ctlr+Down/Up to copy pattern lower/upper.\n"
"• Command \"Restore initial selection\" (Shift+Esc) tries to restore only "
"first of initial carets.\n"
"• RegExp engine from CudaText is used. Names of RegEx sub-groups are $1, "
"$2...\n"
"    "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:53
msgid "Regular expression\rRegEx engine from CudaText is used"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:55 cd_ext_find_repl.py:897 cd_ext_tree.py:343
msgid "Case sensitive"
msgstr "大小写敏感"

#: cd_ext_find_repl.py:56 cd_ext_find_repl.py:898 cd_ext_tree.py:344
msgid "Whole words"
msgstr "整个单词"

#: cd_ext_find_repl.py:57
msgid ""
"Kit of pairs to replace\rAlt+Left/Right - load previous/next "
"pair\rAlt+Shift+Left/Right - activate previous/next kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:60
msgid "Pattern to search\rEnter - to find next\rShift+Enter - to find previous"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:63
msgid "Pattern to replace\rRegExp sub-groups are $1, $2, ..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:66
msgid "Replace all"
msgstr "替换全部"

#: cd_ext_find_repl.py:67
msgid "Replace all for all pairs from the kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:68
msgid "<def>"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:171
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#: cd_ext_find_repl.py:173
msgid "&Replace"
msgstr "替换(&R)"

#: cd_ext_find_repl.py:175
msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

#: cd_ext_find_repl.py:176 cd_ext_find_repl.py:239
msgid "&Kits"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:178
msgid "A&LL"
msgstr "全部(&L)"

#: cd_ext_find_repl.py:214
msgid "Activate kit \"{}\""
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:223
msgid "Edit kits..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:224
msgid "&Import from Replace history..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:225
msgid "Rem&ove kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:227
msgid "&Change kits order..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:229
msgid "Replace A&LL for all pairs (#{}) of the kit..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:230
msgid "Replace A&LL for all pairs of a selected kit..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:232
msgid "Replace &all"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:236
msgid "Create &new kit..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:237
msgid "&Save pattern pair to kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:238
msgid "&Edit kit..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:241
msgid "Load previous kit pair"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:242
msgid "Load next kit pair"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:243
msgid "Load previous kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:244
msgid "Load next kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:246
msgid "Hide dialog"
msgstr "隐藏对话框"

#: cd_ext_find_repl.py:247
msgid "Hide dialog and restore selection &="
msgstr "隐藏对话框并恢复选中内容 &="

#: cd_ext_find_repl.py:248 cd_ext_find_repl.py:1072 cd_ext_tree.py:237
msgid "&Help..."
msgstr "帮助(&H)..."

#: cd_ext_find_repl.py:249
msgid "Help - &show guide in browser"
msgstr "帮助 - 用浏览器打开指南(&S)"

#: cd_ext_find_repl.py:251 cd_ext_find_repl.py:1074 cd_ext_tree.py:239
msgid "Find &previous"
msgstr "查找上一个(&P)"

#: cd_ext_find_repl.py:252 cd_ext_find_repl.py:1075 cd_ext_tree.py:240
msgid "F&ind next"
msgstr "查找下一个(&I)"

#: cd_ext_find_repl.py:256
msgid "Copy down: Find->Replace"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:257
msgid "Copy up: Replace->Find"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:259
msgid "Move to app Find dialog"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:260
msgid "Move to app Replace dialog"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:262 cd_ext_find_repl.py:1080
msgid "=== Options ==="
msgstr "=== 选项 ==="

#: cd_ext_find_repl.py:263 cd_ext_find_repl.py:1081
msgid "Use &selection from document"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:264
msgid "Auto-fit Replace pattern on start and on Next pair"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:265
msgid "Load next pair after \"Replace all\""
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:399
msgid "Select kit to Replace ALL"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:417
msgid "Remove kit {}"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:428
msgid "Re-order kits"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:431
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: cd_ext_find_repl.py:440
msgid "Skip new order - kit names were not saved"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:446
msgid "Kits order was changed"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:449
msgid "Enter a non-empty Find pattern"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:456
msgid "The pair is already in the kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:459
msgid "The pair was saved"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:467
msgid ""
"Search options as a string (any order):\r  . - RegExp\r  c - Case "
"sensitive\r  w - Whole word"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:480
msgid "Set equal number of Find/Replace patterns"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:482
msgid "Enter all non-empty Find patterns"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:484
msgid "Set another name for kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:486
msgid "New kit"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:487
msgid "Content of kit ({})"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:493
msgid ". c w"
msgstr ". c w"

#: cd_ext_find_repl.py:495
msgid "&Find patterns:"
msgstr "查找模式(&F):"

#: cd_ext_find_repl.py:497
msgid "&Replace patterns:"
msgstr "替换模式(&P):"

#: cd_ext_find_repl.py:499
msgid "&Name:"
msgstr "名称(&N):"

#: cd_ext_find_repl.py:502
msgid "&ы"
msgstr "&ы"

#: cd_ext_find_repl.py:503 cd_ext_find_repl.py:586 cd_kv_dlg.py:1929
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: cd_ext_find_repl.py:522
msgid ""
"Use 1+3*n lines for each kit.\r  First line for\r    n:kit name.\r  Three "
"lines for each kit pair\r    a:attributes - \".\" \"c\" \"w\" - in any order,"
"\r    f:pattern Find,\r    r:pattern Replace.\r\rFormat:\r- The order of "
"lines with \"n:\", \"a:\", \"f:\", \"r:\" is fixed.\r- Feel free to use "
"empty lines and some blanks before \"n:\", \"a:\", \"f:\", \"r:\".\r\rRules:"
"\r- Empty name is correct.\r- Names must not be repeated.\r- Pattern Find "
"must not be empty."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:554
msgid "Error: order of lines - line "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:557
msgid "Error: kit name repeated - "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:566 cd_ext_find_repl.py:571
msgid "Error: empty Find pattern for kit - "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:572
msgid "Error: no Replace pattern for kit - "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:582
msgid "Edit kits"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:587
msgid "?"
msgstr "?"

#: cd_ext_find_repl.py:623 cd_ext_find_repl.py:642
msgid "Loaded pair {}/{}"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:681
msgid "No pairs in kit \"{}\""
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:690
msgid ""
"{}? {}\n"
"   {}\n"
"   {}"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:692
msgid "No fragments to replace with kit \"{}\""
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:697
msgid "Replace ALL for kit (\"{}\")"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:699
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: cd_ext_find_repl.py:700
msgid "No"
msgstr "否"

#: cd_ext_find_repl.py:713
msgid ""
"{}! {}\n"
"   {}\n"
"   {}"
msgstr ""
"{}! {}\n"
"   {}\n"
"   {}"

#: cd_ext_find_repl.py:714
msgid "Results for kit (\"{}\")"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:716
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cd_ext_find_repl.py:736
msgid "Not found. "
msgstr "未找到. "

#: cd_ext_find_repl.py:739
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: cd_ext_find_repl.py:767
msgid "Replaces made: {}. "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:770
msgid "Replaces made: {}"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:786
msgid "Find in Lines"
msgstr "在行内查找"

#: cd_ext_find_repl.py:787
msgid ""
"\n"
"• Search \"in Lines\" starts immediately (if focus in the left edit) or on "
"Enter or Shift+Enter (if focus in the right edit).\n"
"• A found fragment after first caret will be selected.\n"
"• All found fragments are remembered and dialog can jump over them by "
"[Shift+]Enter or by menu commands.\n"
"• Ctlr+Right (or Alt+Right) copies text from the left edit to the right.\n"
"• Ctlr+Left (or Alt+Left) copies text from the right edit to the left.\n"
"• Option \".*\" (regular expression) allows to use Python reg.ex. See \"docs."
"python.org/3/library/re.html\".\n"
"• Option \"w\" (whole words) is ignored if entered string contains not a "
"word.\n"
"• If option \"Instant search\" (in menu) is tuned on, search result will be "
"updated on start and after each change of pattern.\n"
"• Command \"Restore initial selection\" (Shift+Esc) restores only first of "
"initial carets.\n"
"• Ctrl+F (or Ctrl+R) calls appication dialog Find (or Replace).\n"
"    "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:826
msgid "Left input: at least {} chars. Right input: ENTER."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:896 cd_ext_tree.py:342
msgid "Regular expression"
msgstr "正则表达式"

#: cd_ext_find_repl.py:1046
msgid "Instant search - minimal length"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1067
msgid "&Minimal length of instant-search (left) field: {}..."
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1070
msgid "Hide dialog &="
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1071
msgid "Hi&de dialog and restore selection"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1077
msgid "Move to app &Find dialog"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1078
msgid "Move to app &Replace dialog"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1084
msgid "Work in non-modal mod&e (close dialog)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1085
msgid "Dock to window &top (close dialog)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1086
msgid "Dock to window &bottom (close dialog)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1207
msgid "No selected text to replace"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1209
msgid "No clipped text to replace"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1242
msgid "Set carets aligned as column"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1244
msgid "At &line:"
msgstr "位于行(&L):"

#: cd_ext_find_repl.py:1246
msgid "At &column:"
msgstr "位于列(&C):"

#: cd_ext_find_repl.py:1248
msgid "&Height in lines:"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1250
msgid "&Width of selection:"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1252
msgid "&Keep existing caret(s)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1274
msgid "Added {} caret(s)"
msgstr "已添加 {} 个光标"

#: cd_ext_find_repl.py:1287 cd_ext_find_repl.py:1354
msgid "{} works with multiline selection"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1298
msgid "Converted to column block"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1328
msgid "Make selection first"
msgstr "首先进行选择"

#: cd_ext_find_repl.py:1330
msgid "Reversed 1 fragment"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1332
msgid "Reversed {} fragments"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1355
msgid "Enter separator string"
msgstr "输入分隔符字符串"

#: cd_ext_find_repl.py:1364
msgid "No separator '{}' in selected lines"
msgstr "所选行中没有分隔符 \"{}\""

#: cd_ext_find_repl.py:1369
msgid "Text change not needed"
msgstr "不需要更改文本"

#: cd_ext_find_repl.py:1380 cd_ext_find_repl.py:1588 cd_ext_find_repl.py:1624
#: cd_ext_find_repl.py:1722 cd_ext_find_repl.py:1759 cd_ext_find_repl.py:1774
#: cd_ext_find_repl.py:1970
msgid "Need to update application"
msgstr "必须更新应用程序"

#: cd_ext_find_repl.py:1397
msgid ""
"\n"
"To specify two/four/eight blanks enter\n"
"    these blanks\n"
"or\n"
"    \"2b\"/\"4b\"/\"8b\"\n"
"or\n"
"    \"..\"/\"....\"/\"........\" (dots).\n"
"To specify TAB enter \"t\".\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"要指定 2/4/8 个空格, 输入\n"
"    这些空格\n"
"或\n"
"    \"2b\"/\"4b\"/\"8b\"\n"
"或\n"
"    \"..\"/\"....\"/\"........\" (点).\n"
"要指定制表符, 输入 \"t\".\n"
"                  "

#: cd_ext_find_repl.py:1417
msgid ""
"Fill \"Old step\".\n"
"\n"
msgstr ""
"填写 \"旧步骤\".\n"
"\n"

#: cd_ext_find_repl.py:1420
msgid ""
"Fill \"New step\".\n"
"\n"
msgstr ""
"填写 \"新步骤\".\n"
"\n"

#: cd_ext_find_repl.py:1426
msgid "Reindent selected lines ({})"
msgstr "重新缩进选中的行 ({})"

#: cd_ext_find_repl.py:1431
msgid "&Old indent step:"
msgstr "旧的缩进步骤(&O):"

#: cd_ext_find_repl.py:1433
msgid "&New indent step:"
msgstr "新的缩进步骤(&N):"

#: cd_ext_find_repl.py:1447
msgid "Reindent skipped"
msgstr "已跳过重新缩进"

#: cd_ext_find_repl.py:1477
msgid "Need selected lines"
msgstr "需要被选中的行"

#: cd_ext_find_repl.py:1482
msgid "Need more than one selected lines"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1503
msgid "Required normal selection(s)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1543
msgid "Aligned selection for {} of {} caret(s)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1546
msgid "Nothing to align"
msgstr "没有可对齐的对象"

#: cd_ext_find_repl.py:1553
msgid "Fail to use Tab to align"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1555
msgid "Align by margin value:"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1635 cd_ext_find_repl.py:1641
msgid "No duplicate spaces"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1638 cd_ext_find_repl.py:1646
msgid "Deleted spaces: {}"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1725
msgid "Margin value:"
msgstr "边距值:"

#: cd_ext_find_repl.py:1732
msgid "Incorrect margin value: "
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1735
msgid "Need lexer active"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1737
msgid "Need lexer with line-comment chars"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1742
msgid "Current line is not line-comment"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1763
msgid ""
"Set the margin via \"Plugins / Cuda-Ext / Paragraph / Align: Configure...\""
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1780
msgid "Re-wrap lines"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1782
msgid "&Margin:"
msgstr "边距(&M):"

#: cd_ext_find_repl.py:1784
msgid "&Comment sign:"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1786
msgid "&Keep indent"
msgstr "保持缩进(&K)"

#: cd_ext_find_repl.py:1798
msgid "Not digit margin"
msgstr "边距不是数字"

#: cd_ext_find_repl.py:1850
msgid "Separator char:"
msgstr "分隔符:"

#: cd_ext_find_repl.py:1853
msgid "Wrong separator char"
msgstr "错误的分隔符"

#: cd_ext_find_repl.py:1884 cd_ext_find_repl.py:1888
msgid "No selection"
msgstr "没有选中内容"

#: cd_ext_find_repl.py:1912
msgid "Replaced {} line(s)"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1921
msgid "Command does only work with multi-carets"
msgstr ""

#: cd_ext_find_repl.py:1925
msgid "This command cannot handle selection(s)"
msgstr ""

#: cd_ext_tabs.py:40
msgid "No yet other activated tab"
msgstr ""

#: cd_ext_tabs.py:181
msgid "Switcher"
msgstr ""

#: cd_ext_tabs.py:265
#, python-brace-format
msgid "New position (max={gr_cnt})"
msgstr ""

#: cd_ext_tabs.py:279
msgid "Find tab by title"
msgstr "按标题查找选项卡"

#: cd_ext_tabs.py:310
msgid "Cannot arrange tabs with single group"
msgstr "无法在单个分组排列选项卡"

#: cd_ext_tabs.py:323
msgid "Arranged {} tab(s) across {} group(s)"
msgstr "排列了 {} 个选项卡, 在 {} 个分组内"

#: cd_ext_tabs.py:328
msgid "What tab number to activate? Input: [group:]number"
msgstr "要激活哪个编号的选项卡? 输入: [分组:]编号"

#: cd_ext_tabs.py:340
msgid "No tab \"{}\""
msgstr "没有 \"{}\" 选项卡"

#: cd_ext_tabs.py:376
msgid "No files in group"
msgstr "分组内没有文件"

#: cd_ext_tabs.py:394
msgid "Closed {} untitled tab(s)"
msgstr "已关闭 {} 个无标题选项卡"

#: cd_ext_tabs.py:399 cd_ext_tabs.py:407
msgid "Not a paired ui-tab"
msgstr "不是配对的选项卡"

#: cd_ext_tabs.py:411
msgid "Paired ui-tab has modified file(s)"
msgstr "配对的选项卡有被修改的文件"

#: cd_ext_tree.py:102
msgid "No items in Code Tree"
msgstr "代码树中没有项目"

#: cd_ext_tree.py:112
msgid "Code Tree symbols"
msgstr "代码树符号"

#: cd_ext_tree.py:116
msgid "<Update Code Tree>"
msgstr ""

#: cd_ext_tree.py:117
msgid "              <All levels>"
msgstr "              <全部层级>"

#: cd_ext_tree.py:118
msgid "              <Only 1 up level>"
msgstr "              <仅向上 1 层>"

#: cd_ext_tree.py:119
msgid "              <Only 2 up levels>"
msgstr "              <仅向上 2 层>"

#: cd_ext_tree.py:120
msgid "              <Only 3 up levels>"
msgstr "              <仅向上 3 层>"

#: cd_ext_tree.py:148
msgid ""
"\n"
"Search starts on Enter.\n"
"• A found node after current one will be selected.\n"
"• All found nodes are remembered and dialog can jump over them by "
"[Shift+]Enter or by menu commands.\n"
"• If option \"O\" (wrapped search) is tuned on:\n"
"    - Search continues from the start, when end of the tree is reached\n"
"    - Jumps to previous/next nodes are looped too\n"
"• Option \".*\" (regular expression) allows to use Python reg.ex. See \"docs."
"python.org/3/library/re.html\".\n"
"• Option \"w\" (whole words) is ignored if entered string contains not a "
"word.\n"
"• If option \"Close on success\" (in menu) is tuned on, dialog will close "
"after successful search.\n"
"• Option \"Show full tree path\" (in menu) shows in the statusbar the path "
"of the found node (names of all parents).\n"
"• Command \"Restore initial selection\" (in menu) restores only first of "
"initial carets.\n"
"    "
msgstr ""

#: cd_ext_tree.py:167
msgid "No CodeTree"
msgstr "没有代码树"

#: cd_ext_tree.py:217
msgid "No suitable nodes"
msgstr "没有合适的节点"

#: cd_ext_tree.py:219
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: cd_ext_tree.py:242
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#: cd_ext_tree.py:243
msgid "Show full tree path"
msgstr "显示完整树路径"

#: cd_ext_tree.py:244
msgid "Close on success"
msgstr "成功后关闭"

#: cd_ext_tree.py:246
msgid "Restore initial selection and close dialog &="
msgstr "恢复初始选择并关闭对话框 &="

#: cd_ext_tree.py:335
msgid "Find tree node"
msgstr "查找树节点"

#: cd_ext_tree.py:345
msgid "Wrapped search"
msgstr "循环搜索"

#: cd_kv_base.py:532
msgid "Fail. Use only for python file."
msgstr "失败. 仅用于 python 文件."

#: cd_kv_dlg.py:1881
msgid "Apply the tunings to controls of all dialogs."
msgstr "将调整应用于所有对话框的控件."

#: cd_kv_dlg.py:1933
msgid "Tuning text vertical alignment for control pairs"
msgstr "调整控件对的文本垂直对齐方式"
